ios 13 返屋企唔識自己連wifi

係咪setting 改左？

定ios 問題？

13點幾?

但你個好兄弟login到你屋企WiFi

13.4.1

用家問題

tp link 小米 華為 router?